星期日約定大家 ? 大家記得嗎

3月8日 (日) 行動

#8Mar #將軍澳 #悼念會
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

另外同日大埔有

#8Mar #大埔 #抗議 #遊行 #集會
【大埔賽馬會肺炎指定診所 居民諮詢大會及遊行】
日期：3月8日（日）
時間 : 14:30集合，15:00開始
集合地點 : 大埔風水廣埸
*居民大會後遊行至大埔賽馬會診所 , 路線會按當天環境再決定
Source :

push

推
大家小心

推

推月

3月12日 (四)

#12Mar #沙田 #街站 #學生聯盟陣線 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田新城市中庭
*記得戴口罩
Link :

另外請支持

Push

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警強姦 黑警死全家

【周梓樂墮樓】分析近十小時 CCTV 未見催淚彈或警追捕 惟盲點極多尚未釋疑

C
L
S

行動post

push notifications are

推推推

星期日見

pish pish

go go go

三萬隻thanks

tko人一定會出！

行動!!

push!

Never forget

pish

推上熱門

up up up

大家唔好忘記手足

查真相

Pish

推～

tui tui tui

推 對抗垃圾pr 拉走啲垃圾po

推呀推

光復連登

pish ar

推呀

手足呀

手足幫幫手推正經post

推 光復連登

有用行動post唔好沉

個野壞左?

推呀！！！！

上,不要沉

時間過得好快

go

正經Post 推

up

強推！

受罰警員:0

Up up up

推，唔好唔記得上次班狗點佈防

721831101111

推呀, 個野壞左

十八

廿三條

行動post呀係！！！！

上次大圍捕
歷歷在目

推爆

推，送頭絕不能停。

上次富康三邊包抄

推 小心上次大圍捕

推呀！

小心上次大圍捕

推！

再推

順手一推

又想搞事？仲未玩夠？
到時又話啲警察打你地

yes, sir. sorry, sir.
三萬隻thanks

已訓斥

推
大家小心好人一世平安

23條之後仲睇唔睇到巴打你啲J圖post

上呀b！！

新城市好耐都冇活動了

推！！

推！好多狗隻係連登
唔好比會沉

831

Pushhhh

大埔友, 到時見

大埔放棄啦，和理fake嚟嘅咋

TKO Burn

推

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

大埔人出黎呀 咪撚再和你fake
2月29之後大家士氣返晒黎 唔好衰俾其他區睇

行動post幫你推

咁就四個月 周同學同手足，記住要保佑我地

記得

721 831 101 1111

希望大家知道將軍澳唔淨止尚十可以玩

支持命名公園

Push 黑警死全家

無問題

推
各位小心安全

Is

甴近平

大家小心

Ok

一直在心內

小心

推 勿忘

不敢忘記
手足尚未雪冤

推
推
推

小心 個度每次都好多狗

唔好戀陣地戰

要保持警惕 每次都拉唔少手足

預左有好多狗出動 小心

去香城online 登記38啦

a

推爆 be water

幫推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推行動post

大家星期日見

行動po要推

推一推

推二推

推三推

Be water

泣不成聲

be water

推
大家萬事小心

其實都未知佢點死

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推行動post呀 !

手足！幫推多下！！

幫手推多下！！！

幫手再推多下！！

P

幫手推多一下！

再推！

111

222

開Post未

幫手推多下！

開乜po

瞓覺

手足！再幫推多下！

推！大家注意癲狗！

生日快樂開咗，但冇人理，你之前都入過嚟

Tui

各位小心

禁想我開po?

你開多啲人嚟

去

係咩？

有毅進

去!!!!!

幫推多下！

將軍澳班狗冇人性架 大家小心

佢走咗好耐了

？？？

佢好耐冇上過水了

我都係

你上返佢可能會嚟

真唔真

係呀，信我啦

唔信

垃

你TG佢咪得

麻煩

搵啦

好啦，麻撚煩

絲打

行動post要推

再推多下！

推多下！

上了

Where ？

訓教po

唔見

Qg

推多一下！！.

推 重要

冇忘記過

行動post推

返黎啦

廿

推住先

到時見

要推

上熱門

各位勇武手足
近排如無必要就唔好返屋企
盡量留喺safe house
隨時留意有冇俾曱甴跟蹤
已有多名手足出事

「X月1X日已追查到被告身份，警方並於當日開始於居所附近等候，至2X日被告回家始被捕。」

「裁判官質問可否解釋為何8日不回家，辯方沒有陳詞。」

唔好唔信邪
有版俾你睇

Source：老豆搵仔

See you all

仲邊有人記得呀
走去推zoom扑嘢post就得閒
推行動post不了

推多下！！！

約定你

再推多下

推行動po

行動po上熱門好難的

行動po

推
NEVER FORGET NEVER FORGIVE

推push

行動ok 推

推 星期日見

到時見 手足

推行動post
Between張文宣好靚

忠誠勇毅 不知所謂

Never forget
大家到時都要小心

推啊

大家要小心 狗移開文宣 會移開埋手足

推！
TKO手足小心啲

比多一下掙扎！

記你老母

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

推到黑警 林鄭 全港狗官含家產

唔好忘記手足

不受傷不流血不被捕

留住命仔先有機會繼續打仗

Be water勿送頭

229嗰日都知道手足仲喺度

革命之火已重燃

手足，我好想星期日見到你哋

721

Push 感謝文宣組

推唔到都照推
大家呢排放鬆左
唔係出去行街睇戲都唔去做正經野呀嘛

希望到時可以係現場見到各位師兄師姐師弟師妹歸位。我哋訴求清晰，團火都唔會熄

大家都返黎喇

大家就位喇

精氣神，推!

肺炎抖左咁耐 係時候出黎了

推多下俾社會！

唔知大家有無升級到呢

勇武手足拉一個少一個

係時候和轉勇

午夜再睇返上年片段 泣不成聲
周梓樂 我地會還你真相 你要陪我地見證勝利

咁就四個月... 屌.......

諗番起十一月個陣真係好難捱...

721831

Push 大家小心呀

P牌盡力幫推

梓樂

將軍澳人小心

星期日尚十見

推推推推推推推

多你一個好多啊

推推推推推

凌晨一推

未甩p推唔到

一世不敢忘記

尚德每個月嘅劇本一定係
手足出黎set rb
狗車到/狗私家車突擊
手足退返入尚真樓樓下 傘陣
跟住有便衣狗係格離9拉 1 2 件
再防暴進場 9企 嚇椒 趕街坊/記者走
企一陣 狗退尚十
可能拎尾彩 射返幾粒tg上車走

手足出返尚十set rb
便衣狗拉人+防暴進場

無限loop到

富康街坊終於落黎門口食花生 屌狗
屌屌下 又衝晒入富康
9拉非法集結

但街坊和理非是必須的

幫你推

有無諗過 無錯做野係可以話比人聽
場運動仲未完 仲未靜得晒
但有陣時
真係唔明點解要為做而做
但又無目的
每個月尚德都係發生緊同樣既事
跟住又搞到好多人被9拉
佢地又可以拎個數字打飛機之餘又可以嚇下其他和理非/街坊

所以應該諗清楚為咩而做 有目的又有效益有計劃咁做係絕對支持 但無目的做完又比人9拉就要諗清楚到底要唔要做 諗清楚要唔要送頭
總之不被捕是最大前提

[重開] 行動三大原則：目的，可行性，後果

推阿

好少被捕既人真係落手落腳做野既係手足
結果反而好多都係純街坊

若果係做嘢達到目的嘅情況下有咁嘅結果我可以接受

但調返轉如果係做嘢冇目的嘅情況下又得出呢個結果我就覺得唔係太好

記得！！！！

街坊都要be water
如果咩都無做純9拉多數唔會告得入
48就放返出黎 但喺入面啲狗有幾癲無人知
出得黎就一定有風險
夠鐘就要返屋企 唔好撚狗

反包圍狗。

天滅黑警
天滅林家

三月八號見

P牌推唔到都照推

推，解緊任啊

我推

成個熱門都係垃圾

大量5毛黑警入侵連登

正經post又無人理

屌

Never forgive never forget

p

Thank

行動
香港獨立

行動post 上呀

Push !!!

家坊要小心

不能麻木

不見不散

番黎啦

來

推 小心為上

推各位小心 be water

行動post 推

推啊推 星期日見

黑警死全家

推呢個

可以推埋呢個

[行動post] 星期日 將軍澳 注意事項

Hi

Push push push

周同學

手足上呀！

做任務

推!

自己小心

大家記得嗎😢

幫推 去唔到一樣有野可以做 Twitter fb YouTube

Be water!!!

尚德已經玩爛左
希望有人記得

手動推

記得！！！

推多一下！！

再推多下啊！

推爆佢！！！

推多下！弓

三思而後入！！！！！

多謝巴打響我全朵

再推！！！！！

好！！！！！

招SP！！

掙扎！推多下！

利申：抗爭唔係為溝女！！

推！！！！

到時見！

屌
airdrop個post 無人收

lm

推

大家要小心丫

好，推

推！！！！！！勿忘手足

星期日！

Push
大家要小心

PUSH

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

掙扎！推多一下！

推多一下！！！

推多下？

推！！！！

不可以忘記

See you ！

繼續推

Pushhhhh

Pusj

推2

推3

推4

推 要平安

Lm

行動之餘，要諗清楚目的，可行性同後果，小心行事

推推

大家唔好冷淡

到時包好啲

咁你推一下！！！

推多一下post！

推多下啦！！！

掙扎！推多下

俾啲掙扎！推多一下！

香港人唔好麻木

一個人係咪推唔到上去

永遠記得

記

求下大家

推 ，

第2張文宣好套奔放

行動post 我推！手足平安

推下先

我有推！

推 be water 勿戀戰

［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*